# toc

## 只有無職是不會辭掉的

- link: [只有無職是不會辭掉的](%E5%8F%AA%E6%9C%89%E7%84%A1%E8%81%B7%E6%98%AF%E4%B8%8D%E6%9C%83%E8%BE%AD%E6%8E%89%E7%9A%84/)
- link_output: [只有無職是不會辭掉的](../mirronight_out/%E5%8F%AA%E6%9C%89%E7%84%A1%E8%81%B7%E6%98%AF%E4%B8%8D%E6%9C%83%E8%BE%AD%E6%8E%89%E7%9A%84/)
- tags: 時野洋輔 , R15 , node-novel , syosetu , スキル多数 , チーレム , ネット小説大賞受賞作 , ハローワークの敵 , 働けない主人公 , 奴隷ハーレム , 幸運チート , 成長チート , 残酷な描写あり , 無職のまま , 獣人もふもふ , 異世界トリップ , 異世界転移 , 転移者多数 , 迷宮入り浸り

### titles

- 只有無職是不會辭掉的
- 成長チートでなんでもできるようになったが、無職だけは辞められないようです
- 只有無職是不會辭去的
- 雖然用成長開掛變得什麼都做得到了、可是只有無職是不會辭掉的

## 在異世界轉移從女神大人那兒得到祝福

- link: [在異世界轉移從女神大人那兒得到祝福](%E5%9C%A8%E7%95%B0%E4%B8%96%E7%95%8C%E8%BD%89%E7%A7%BB%E5%BE%9E%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E5%A4%A7%E4%BA%BA%E9%82%A3%E5%85%92%E5%BE%97%E5%88%B0%E7%A5%9D%E7%A6%8F/)
- tags: コーダ , R15 , node-novel , syosetu , ご都合主義 , チート , ハーレム？ , ファンタジー , 主人公最強？ , 奴隷 , 残酷な描写あり , 異世界 , 異世界転生 , 異世界転移

### titles

- 在異世界轉移從女神大人那兒得到祝福
- 異世界転移で女神様から祝福を！　～いえ、手持ちの異能があるので結構です～
- 在異世界轉移從女神那得到祝福
- 在異世界轉移從女人大人那兒得到祝福
- 在異世界轉移從女神那得到祝福!不~手持異能就足夠

## 打造魔王大人的城鎮（魔王築城記）

- link: [打造魔王大人的城鎮（魔王築城記）](%E6%89%93%E9%80%A0%E9%AD%94%E7%8E%8B%E5%A4%A7%E4%BA%BA%E7%9A%84%E5%9F%8E%E9%8E%AE%EF%BC%88%E9%AD%94%E7%8E%8B%E7%AF%89%E5%9F%8E%E8%A8%98%EF%BC%89/)
- tags: 月夜　涙（るい） , GAノベル , R15 , node-novel , syosetu , エルフ , キツネ , ダンジョン運営 , ドワーフ , ファンタジー , 主人公最強 , 主角外掛 , 地下城 , 幻想 , 後宮 , 悪質な罠 , 成り上がり , 槍/現代武器 , 残酷な描写あり , 現代知識 , 異世界非轉生/召喚 , 街運営 , 配合 , 重火器 , 魔法 , 魔物開発 , 魔王

### titles

- 打造魔王大人的城鎮（魔王築城記）
- 魔王様の街づくり！～最強のダンジョンは近代都市～
- 打造魔王大人的城鎮！～近代都市就是最強的地下城～
- 魔王築城記！～最強迷宮是近代都市～

## 關於成為魔王這件事

- link: [關於成為魔王這件事](%E9%97%9C%E6%96%BC%E6%88%90%E7%82%BA%E9%AD%94%E7%8E%8B%E9%80%99%E4%BB%B6%E4%BA%8B/)
- tags: 貓寬／貓耳寬 , 中文 , 冒險 , 台灣 , 新竹 , 熱血 , 異世界 , 異界 , 穿越 , 起點作家 , 遊戲 , 魔法 , 魔王

### titles

- 關於成為魔王這件事
- 關於作為魔王這件事
